過多幾年，千禧後就冇人再關心政治

因為學校冇教，學生冇得學

所以我地要對家長學生老師做好宣傳

要認識政治

2007年以前夠冇iphone，現在d人又識用？

而家有咪識用

樓上話要學校教至識！

（廢老常用籍口：戰亂冇書讀）

係咪on9
依家老師講一句反共都要俾人話唔適合做老師
要再培訓
你有冇幫手拯救下班學生

你又係on9
學校冇教唔係話要求學校要教
係叫你地應該要宣傳俾冇得接觸政治嘅人

你都on9
新一輩係指90後
20後邊到會有家長俾機會你接觸
補習都冇曬時間啦

睇多d新聞 早1,2年咪好多家長帶埋小朋友遊行
重多左小朋友上新聞講政治

你就真係以偏概全啦，你諗下有幾多家長級會去佔中，叫班廢老打撚柒你

on9
唔識上網？
我屋企夠乜都唔識，學校老師唔會表明立場
咁又點？

食屎啦，遲啲冇張觸碰式電話文憑，電話都冇得買牙

香港人所謂既關心政治
又咪係上facebook比個嬲......去遊行,示威集會打卡

有幾多人肯好似年初一咁, 又掟磚,又放火

咪又係左膠

朱sir原來係魚革義士
ps 已督魁 你無得考差佬啦哈哈哈

我無講過自己有參與

我只係描寫緊香港人特性